罷工，可能維持到一日兩日⋯⋯⋯⋯咁罷市呢？

除左基本生活需求，大家可以忍到幾耐？